# У зв'язку з постійними відключеннями світла та інтернету, не встигаю по дедлайну.

Поясніть своїми словами, як ви розумієте, що таке деструктуризація і навіщо вона потрібна.

Це розпаковка масиву чи об'єкту.
Автоматичне створення змінних з присвоєнням їм відповідних значень з масиву чи об'єкту.

